（又被牽鼻走？）今晚警狗已經部署晒，點解唔等到星期一一朝早....

個人見解，目標係要令呢個港共政府攬炒。
次要目標，呢個週末唔好俾狗抖。
策略：敵進我退，攻其不備。

聽日 星期日都只行街，諗定應對，到星期一一朝早先出晒黎，全香港攬炒

push

唔殺狗做乜都曬氣

約定身邊既朋友手足，齊齊星期一朝早6點食早餐

真，今晚出曬全部警力，起碼到0300先stand down

對準政權，撚狗只係其次

agree, 依家完全係內戰

帶多幾件衫

已經好多手足俾狗咬，想聽多啲人俾意見

狗咪又係政權的一部份
對乜撚姐
俾人又姦又殺 都仲對
反擊啦 香港人

洗唔洗早成咁

尋晚都係上街前一粒鐘先有中計論，依家咁快就開定

咩部署可以擋住十八區人潮

推

早啲收集意見，有方向先叫到人

今晚可能係班和理非最後出嚟嘅時間
你仲想帶風

今晚 聽日 星期日 重點係個人安全，武士先可以星期一朝早食早餐

你繼續等
可以等到香港比人清算曬先出

今晚係要出，但重點要擺落星期一

你唔打死班狗你覺得你郁到個政權咩
咪戇鳩啦好冇

唔係等，而係週末適宜擾敵，不宜硬攻

星期日遊行實有大型衝突
其實遊黎把撚
直接星期一開佢拖啦！
一係就突襲

唔好行入個局到

敵進我退！攻其不備！

講左3個月，死左幾多件

所以你見到個情況冇好過囉 明未 ?

記住五六日上面落黎既已部署好，
閒日返上去休息同做自己野，
咁多個月應該知人地點玩